屯門醫院35歲男職員 涉非禮23歲女病人被捕

【星島日報報道】屯門醫院一名35歲的男職員（譯音姓雷或呂），於凌晨約1時懷疑非禮一名23歲女病人。
警方接報到場，經初步調查後，男職員涉嫌非禮被捕，案件交由屯門警區刑事調查隊第九隊跟進調查。

屯門醫院指，該涉案男護士為中介公司聘請的護士，醫院已經暫停聘用並通知中介公司，醫院會配合警方調查